聽下聽下Eason隻”蠢”又幾過引

有冇人有聽過？
好似youtube未有 琴日fb先好似有link

補返條link先

真心有咩

好耐之前了
Love隻碟嘅

一日fans? 首歌成十年前出

咁岩聽到個曲風幾過引